病毒由奧巴馬資助既中國武漢實驗室洩漏出黎,全球暴動由支持美國民主黨既FB/YOUTUBE同共產黨掌控既抖音搧動

奧巴馬既凌鏡計劃比人踢爆左之後, 該計劃就由共產黨繼承
根撚本共產中國先係奧巴馬既理想國
奧巴馬何不搬到中國去,同共產黨一撚齊鬥出CHEAT呢?
正如某d GAME會將外掛狗送去同一個場,外掛VS外掛

修改顯示內容既演算法
就可以係極短時候內令全世界任何一個國家既國民或民族憤怒值爆煲
BLM無啦啦出現,歐州白人無啦啦比恐怖民族斬首
你以為一切都係自然生成既話
咁你就錯鳥
其實全撚部都係人為, 由FB/YOUTUBE/抖音, 杜交界三大癲王引導

FB同YOUTUBE想靠拜登既含撚絕技打入中國市場?
我諗100年內都唔得LU
除非共產黨係100年內倒台啦傻仔